「外國JJ」其實大部分外國人係唔會關心香港發生乜事

Sad but true , 我同十個人講 ，有九個都無乜興趣知 , 其中一個有興趣知你因爲計劃去香港玩 問安唔安全。

佢哋就好似睇當年我哋睇泰國紅黃衫軍一樣，多數都係食吓花生。

不是放負 ，仍然會繼續努力。

香港人只可靠自己

true 只可以靠自已

其實係 就好似我哋睇返其他國家有問題既時候 我哋都係食下花生 實際上咩都做唔到

人地係無責任理我地 keep住有國際留意已經好好

好正常

紀對係. 所以遊行楂🇺🇸🇬🇧, 好L on 9

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

我啲frd初初都係 但係同佢地解釋完發生緊咩事 佢地都關心過一段時間。

其實好正常
大家唔好灰心 加油

一齊努力

講真要佢地人民關心做咩姐
唔關心咪唔關心
最緊要係佢地政權有就得

唔好落井下石就夠

人地冇責任要幫你